有冇巴打組合一個逃生路線比要出返屯門既手足

廢事留得夜搭mtr又比龜逗

城巴？